00005取消今次末期息,大家點睇?

如題, 你地咩位入?
【散戶愛股】滙控取消派發去年末期息 開市5分鐘即穿40元關 平保：持續關注